2R同2R，邊個好波d？

2R啦梗係

屌以為係洛賓列貝利

一定係2r

連登班00後識鬼2R咩

仲以為係李彩華

用五天去掛牽兩三天懷念然後到第八天請愉快點

2R好波D

2R

有出浴照個個